{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 더휴식 아늑호텔 천안역 2호점"
    },
    "text": "居心地の良いホテルは、新しい形のコンテンツホテルに変貌しています。 客室は様々なコンテンツを楽しめる映画、プレイステーション、音楽などを提供し、ロビーには様々な製品を体験できる空間を用意しました。 専門的なスタッフが清潔状態と対応サービスを管理し、高品質の寝具とアメニティを提供します。 また、ネットフリックス、ディズニープラス、ユーチューブなどのOTTサービスも利用できます。 未成年者の利用は制限され、最大人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 壁紙やカーテンにテープを貼らないように注意し、客室内の損傷についてはお客様が責任を負う必要があります。 入室時には身分証明書を確認し、退室時に客室点検が行われます。 ペット連れの場合はペット専用ソファーとペットケア用品を提供し、退室前には客室内の掃除を行います。 払い戻しポリシーは日程によって異なりますので、注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルでは、どのようなコンテンツを楽しむことができますか？",
            "answer": "客室では映画、プレイステーション、音楽など、様々なコンテンツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ロビーではどのような空間が提供されていますか？",
            "answer": "ロビーでは様々な製品を体験できる空間が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "専門的なスタッフが清潔状態と対応サービスを管理し、高品質の寝具とアメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなOTTサービスが利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックス、ディズニープラス、ユーチューブなどのOTTサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者も利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の損害については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室内の損害についてはお客様が責任を負う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊する場合、どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペット連れの場合はペット専用ソファーとペットケア用品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのような点検が行われますか？",
            "answer": "退室時には客室点検が行われます。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは日程によって異なりますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 396
    }
}